法奧砌完機開機無畫面

底板cpu長著紅燈，開機無嗶嗶聲

MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
AMD Ryzen™ 7 3700X

硬件傳心思

@刁

用msi bios flashback function flash最新bios

可以無CPU下flash

你既反t復油呢

記住之後單插一條ram落a2試入bios

已經復咗你見成個連登都係油list就知

悠二伏List

好似無呢個功能

買散件砌機 ?

留名等睇SHOW

明知黑店仲去買 抵死

2020仲有人信邪教

thx 試緊

自己砌仲開心啦 依家砌機好易

keep住著紅燈好耐都唔熄

#13

得左，但係cpu都係紅燈 係嗶嗶聲

睇下cpu係咪安裝正確

自己聽下係邊種嗶嗶聲

雖然法奧次次出事唔抵幫 但次次開個po都有老細入黎服侍再加補償 你幫我搵下香港有冇其他呢類黑店 我想幫襯

有一下聲，但係都唔知算唔算係嗶嗶聲，唉搞左成晚我都係聽日打去睇下佢地點搞算

揾過客服未先
合理時間客服都唔覆你先拎上黎啦
真係當呢到係客服區

出事搞到個客 要補償 唔好講到係恩賜啦
仲要法奧開口埋口都講服務 肉酸到

GPU

唉，我而家問左佢地係咪會裝試用版windows試下著唔著機，咁都出事。

部新機一收貨我就轉登返一返屋諗住有新野玩，而家一來一回都唔知要等幾耐

咁佢講到法奧係黑店啦 黑店唔係連補償都無既咩?
唔鐘意法奧咪話佢出貨質素差 唔好開口埋口都話人係黑店啦

咩GPU

有冇dgpu?🤣🤣🤣

cpu紅燈應該cpu問題掛？

Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6

幫你推PO推到悠二上水

HDMI插底板

都唔知係咪打手黎
悠二明明話會試完機先出
點會發生呢d事呢

悠二告鳩佢喇

用咩Ram？

我都好想中伏，免費upgrade

我都係自己砌

黑店法奧

我第一次砌 上星期先砌完 都係3700x
第一次開唔著 好彩底板有ez debug
重裝完cpu風扇就搞掂

咩都試過哂，display port hdmi 插底板題示卡都試過

Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White

Ram model?

a2 b2 ?

打開箱
影底板正面

我都懷疑cpu出事 唔知點搞

ps 紅燈係cpu

重裝一次

而家每部電腦都有裝左試用版windows 先出機

所以一家係以開到機出情況黎出機

就算以前都會著左機先出機

樓主介唔介意俾個訂單號碼我check check

ram slot plz change to 2 4

出現了

咪就係出貨正常係應份

呢個應該係amd bugs

不固定情況下 會開唔到機

Amd 既bugs 黎

解決方法只有斷電重新蚊起粒cpu 再插過落去底板

可以聯絡我客服 我會幫你處理方法

Amd 幾年內都冇解決呢個bugs 冇任何方法可以防止

聽聞有d底板最新版本bios 解決左 呢個我都要時間證實

呢部機係我砌的

Windows 我裝的

機都係我包

我非常確保係有著過機先會出機 而且裝埋windows

如需進一步證明 可以提供cctv

屌你硬件台都見到你

比你捉到我添

Rip

我從來都無話佢出貨差係正常 我只不過睇唔過人D人係咪都話黑店黑店
係啦 黑店會有老細上水幫你解決問題 事主開個POST 老細即刻上水幫事主解決問題唔係直接證明售後服務好咩? 唔好曲解我既意思啦

悠二係咪玩鳩樓豬
daisy chain底板插1,3

悠二賴得就賴
賴amd

屈鳩你喎而家 告佢喇

啲針咁樣既。。係咪問題所在

你張單幾時落架，幾時到我

原來真係有case 砌過幾部amd都冇問題

之後再裝返

做乜自己整 RIP

爆

$2500 玩完

Msi RD林董有做過野的

法奧玩完

$2500 CCTV

悠二話幫佢搞，樓主自己心急拆

樓主

可能本身已經係咁

cls

樓主有無CCTV?

強帖留名

Lm

如果事前做得好d,都唔會有呢個post tin下下靠售後

留名睇cctv
法奧真係多花生

我有冇睇錯，啲針係咪彎晒
樓主做過咩嚟點解會咁

成日出錯都唔係黑店

樓主RAP

我拎開左舊水冷 （佢本身都有啲鬆，一反起佢就咁）

樓豬粒CPU係咁先

睇黎今晚可以收工

樓主拆粒core唔知有無拍片

樓主拔劍?

GG
睇下今次又會唔會賠

每個月一單

著到機=唔會拆cpu fan=冇事=呢件事唔應該發生=法奧要賠

砌機唔拍片
粒U係咁先

樓主好明顯係人為整壞粒CPU

呢單都賠既話我只能講法奧直頭開善堂

開一開PO油耳保一世

唔賠就比人話黑店嫁啦

睇住都覺得慘
樓主慘 油二都慘

產品質素唔好
售後幾好有得無限次一換一都無用

都話會處理,做乜仲心急自己拆

如果樓主係黃,貼錢都開心既

悠二自己都當咗呢度係佢客服
個悠二及法奧你問我答 post 開到 (7) 啦

成年都無出過任何大小黃post
黃極有限

有投訴唔處理叫人警惕下都話
而家變左係呢到先>>客服
根本就反智

有位手足琴日9點半左右係登打士街同彌敦道交界跌左個背囊

agger

稍後時間提供

冇預熱拔劍啦

樓主好似係黃

lm 貼錢

完了吧

黑色為地線
紅色為CPU核心供電
橙色為CPU NB供電
粉色為Dram供電
白色就冇咩事

樓主半夜有幫手推post, 偽黄！

AMD POST轉過黎
即係呢個

重點提醒
如果要換新cpu/新散熱器/拆原裝散熱器 請開機預熱/直接燒機5分鐘再處理 否則出現拔劍/彎針腳情況 另外原廠散熱器負带的散熱膏有著水泥散熱膏花名 有需要上新散熱膏

你up乜

本身插得入開到機即係所有針腳都冇彎
咁依家彎咗都係得拔劍可能性
可能部機擺咗一陣先扭走水冷
咁就拔斷咗

咪話樓主黃極有限當偽黃處理

如果悠二呢單都要賠既
遲下個個拔劍咪個個有新u換

但佢一開始就開唔到機
而且cpu扣具/cooler冇裝好
係移動既過程中好容易會令cpu郁左
咁就會開唔到機/彎腳

樓主做咩手多多

最弊而家變咗口同鼻拗

悠二話有cctv嘛
佢話部部機都裝過window試用check完先出貨
咪睇下cctv點

同上個月爛MON POST一樣

冇得即買即用係人都心急啦

update下：

試左好多方法，跟住上網見到有人因為啲針彎左有同樣既問題，最後開拆出黎睇下，拆出嚟之前有一邊cooler係鬆既無固定。

我知其實都係口同鼻拗，自己又心急，賠唔賠都係其次，我淨係想拿拿林整返好部機。

其實兩次我都覺得係運輸問題多

btw 以後買野都要拍片開箱保平安

今次我唔信咁都有得賠

悠二唔使攬上身LU~~~~

你睇下灣咩位先

比左定義圖對照

都唔知你急乜鳩 一開唔到機就上來嘈
嘈完又要自己懶醒去搞
好話唔好聽講句 買野有時就係撞手神架啦
部野唔得咪掉返去退貨囉 係要開箱自己搞
你咁多時間搞 一早買返來自己砌算啦

blame the victim

呢張相睇唔睇得出本身cooler裝唔裝得好？
呢張我諗係樓主唯一證明😂

今次真係唔知邊個先係victim 咁撚心急拆粒u出黎

法奧網上已經訂咗好耐
冇得即買即用同埋存在uncertainty 係人都心急啦

心急咪打電話屌7 油2個撚屌囉
心急係自己搞架咩

希望樓主PO埋事後發展 想知件事點處理

留名等睇法奧CCTV

是旦摷粒二手 1700 當賠相信樓豬都照殺

右上灣曬係咪用唔返

利申：電腦白痴食花生

仲有好多人信熱狗啦

樓主俾第1句野陰左 睇落好似好簡單咁 幾分鐘搞掂咁
<解決方法只有斷電重新蚊起粒cpu 再插過落去底板
可以聯絡我客服 我會幫你處理方法>

悠2 如果淨係講後面果PART拎番去搞 兩邊都唔洗輸

個廠會唔會制真心電腦白痴好奇問

其實包送貨
再係現場著機試
咪減小到呢d問題

未聽過amd官方/行貨代理會因為整彎咗pin換一個畀你

佢話焊咁粒新u點算，跌錢

跌錢

唔理係amd定係intel,行貨U保養成功嘅案例基本上只有默認藍mon

呢樣真 砌完裝window 試機 去到客到再當面試一次
有問題即場整

樓主尋釁滋事, 唔燒機就掹走cpu
彎腳都係自己攞嚟
悠二咪撚理佢

唔係唔得 連人工車費 我諗幾百蚊砌機先落到樓

樓主粒cpu RIP

+300-500

不過老實講 悠二砌機都唔係執好多
砌一部機利潤唔知有冇10%

砌機唔識自己搞唯有買廠機啦
連登仔成日講嘅

咁要睇下悠二覺得聲譽重要定錢重要D
加砌機費一定會減少客量
悠二衰左幾次之後都改左砌完會試機 點知都係衰多幾獲

咁搞嘅話隔離班等送貨苦主可能要等多一兩個月

我都係悠二度砌 又係用用下自動熄機 底板cpu出debug燈
即係掟返比佢地check機 好彩第二日就打黎話底板有問題可以換比我
而家等左幾日都未送返部機黎 等到j都軟埋

之前都試過彎十幾隻腳 但啲針腳冇斷 夾返直佢照用

Retail + markup點睇都唔止10%
唔通靠$80砌機費搵食咩

我砌左半年先開始自動reboot
送左去檢查，法奧仲幫我送埋去維修
不過已經等左成個月

我先用得3日 上黎問完都搞唔掂就比返部機佢地整算
佢話直接換塊新既底板比我 不過又講過唔知有無貨
都唔知佢係諗住等到有貨換塊新既比我
定係拎左我塊板去felton到整
睇黎都要等到2046

CCTV

好奇想問依家係送到上門就算？唔會即場開埋機？

3日應該可以換塊新
你塊咩板？
冷門板同熱門板都有機會冇貨
Felton 貨期一向廢

留名睇結局

留名睇結局 依家真係冇得講 樓豬自己拔劍

msi b450 tomahawk
打比我個陣佢都好似唔肯定有無貨
不過佢應承左會換塊新既比我 應該唔會呃鳩我

話說個日我自己去佢度拎機 見到佢地個office仔地方細細
但係d零件同case已經堆到上天花板
擺到連出面條走廊都係貨
入面幾個人好似十日無洗頭咁樣瘋狂砌機
我加左兩隻風扇佢地又唔記得收返我錢 同佢講返收少左錢叫佢改單都改錯左數量
有個人重指撚住個電話講 鳴呀 唔好再響喇屌
見到佢地做到唔停手又精神崩潰咁 我都唔忍心再日日打去煩佢催鳩佢

政府回水一萬蚊 悠二真係賺到痴左線

咁多壞機案例既，有冇啲開心使用緊既案例，黎緊想砌部機

2，3年前砌左部Ryzen5 1600+Gtx1060既機
用左幾個月後壞壞地 成日畫面定格死機
果時拎去整 又換板又換Gpu最後來回左幾次之後 最後發現係壞U
咁呢樣無得怪邊個既 CPU不嬲難壞 之後果時1600已經停埋產 佢換左粒新一代既2600比我 用到家下 Sofar都無再出咩事
上個月又砌左部10700+2080S既Itx 又係出左過D事 不過唔關硬件事 係佢介紹比我條List出事改左幾次野
家下用左幾星期 硬件就無乜野 但都覺得當時出比我條List唔太掂...

法奧搵司機送貨
如果搵員工逐個逐個跟上去試
送到幾撚時

開心使用中

AMD d cpu針腳係u度 唔似intel咁係老母版度
轉左會玩amd之後每次蚊散熱器個心都會離一離
樓豬rap

笑到仆街

今年砌咁快開心定？

拔劍真係幫樓主唔落
唔係太熟硬件野就用返Intel算啦，唔好搞咁多野

之前同樓主個情況一模一樣抬返去法奧比佢整都係十幾分鐘就落得樓如果真係amd bug真係無計

So far用咗幾個月部機都無問題

amd幾時先肯改主流平台CPU socket 設計
最基本連粒cpu都未鎖得實

試問樓上講到法奧咁差
咁小弟才疏學淺一問
砌機去邊到先好呢

我3年前係T店砌，除咗條intel m2 ssd俾我chur壞咗之外，乜柒都冇壞過

悠二真心建議拎貨咪撚自己去，我個時武廢前自提，撞岩國際學校放學，單單係佢樓下個兩條街一個燈位來回塞左一粒中

樓下門口難搵，去到10幾個應該係運輸執緊貨，跟住坐枱就6個咁上下，起碼個時d貨仲係放係貨架

3600開心使用中，慶幸疫情前砌左條女，wfh個人都開心d

媽呀，好柒呀

根本好多都係AMD啲小問題
總係有啲戇鳩仔出嚟吠

送貨送到2046
正

悠二有CCTV就好睇了

咁出錯同黑店係兩樣野黎，等於你入餐廳啲嘢難食你都唔可以話佢黑店

香港無邏輯學

廠機買dell中過伏，以後砌機算，家陣部機就係法奧買，仲正正常常

CCTV唔會清楚睇到佢有冇裝好架嘛
最多咪睇到佢裝左隻野上去睇到個MOON有畫面
你就咁放隻CPU上去都開機架啦
問題只係會唔會係未裝好而冇發覺
跟住運輸過程中令到個CPU/cooler移動左呢

撚有好多人
係得一班on9仔自己圍爐
再加班飯登狗不停打稻草人
先搞到好似有好多熱狗

每個人身邊梗有個朋友信熱狗

9成既機會都係CPU扣具冇裝好
半成係cooler冇裝好
半成係樓主
我以前都有試過...裝得多間中都會有一次半次

拎塊刀片小心慢慢拉番正
只要唔係甩左出黎都得

冇得換...因為一定係人為
除非你由開盒個過程就影住

佢本身已經貴過出面好多好多
唔係佢包放貨試機咁駛鬼去佢度買

笑而不語

還定都廢左嫁啦，不如整返直啲pin試下用，不過希望唔會斷pin卡左喺socket入面

自己買件最好

......

咁梗係架啦
MSI X570 TOMAHAWK落場做緊 $1540-1550
佢做$1699...一塊板都賺你兩百幾啦
佢做緊個D砌機優惠好多都仲要貴過落場買少少
咁佢係咪貴...佢係好撚貴
但佢賣點唔係賣平丫嘛
佢就係賣包送貨包check賣有package

留名食花生...不過好明白樓主心情...等左部機可能大半個月 點知一黎到就用唔到 緊係想拿拿聲搞番掂佢

BTW AMD CPU 呢個問題都存在左好耐 印象中硬件台都有巴打中過

細舖好生意完全係玩鳩啲落手做嘅人
根本無福消受

點知畀人當狗咁撚

基本上油耳佢只要提供到cctv證明當時部機著到裝埋windows就可以完全撇清責任，同埋如果曾經裝過windows bios可以睇到，呢啲完全冇得呃人，我個人睇法係砌既問題多，正常AMD 着燈一係CPU Fan壓得太實二係攣針，不過樓主又唔使死住既，粒U唔算太攣仲有得救，利申腦埸C字頭砌機佬，入行至今至少砌咗幾萬部機

恥笑開始

啦 我支持呢單要賠啊 你唔賠 下轉出新U 我點免費換啊

黑店點解唔開到
一定係黑店

求開心大家打個和咁解

咪玩啦...打個和
佢跟jumbo價都仲有賺呀
你問佢肯唔肯？少個崩都唔得啦

之前砌8400+1060
買番去頭一星期1060似壞壞地 周不時就綠mon hand機 戴住耳機玩會轟撚左隻耳

跟住update下張顯示卡多幾次就用到呢家

唔知咩事 反而粒u應該換個塔散 好撚吵

就咁係price睇的料平好多啦 唔好講話腦場住

落場仲可以講價

自己郁過cpu cooler 同粒u 打死無怨啦

update:

岩岩拎咗上去睇，粒u無得救，底板好似有問題。

比錢換左粒u同底板，再睇下代理退唔退底板錢

粒u挑返正針就用到

錢？

仲要比收錢？

算啦，我廢事煩

話哂都新機 挑返正用到遲啲唔知會唔會有咩問題

你都俾得錢 應該升埋粒u

本身我想要3600 佢無貨我先要3700x

我打果啲機唔洗太勁

屌你 我已經廢0事笑你on9提住仲去砌
積巴幫到咁行啦 10句10句真心都唔理
你又on9自己落手搞 搞出大頭佛都算
仲要比錢

香港真係好0多on9有錢人

ryzen cpu係無integrated graphics架 你得粒cpu無gpu梗係無畫面睇啦

拔劍買過隻喇

你由佢啦 明明可以爭取都唔去做

自己買料砌都無咁嬲
一黎就自己做SABER仲要賠了夫人又折兵

樓主今朝已經上左黎我公司帶左部電腦上黎

我同事已經幫左佢

我同事睇返粒CPU係好多範圍已經出現嚴重彎針情況.而有一條針已經係斷左
見下圖

如果係輕微彎針.我有自信可以幫到.但如果斷針.我冇可能可以維修

另外樓主自願想換埋塊板.

我都有起樓主面前俾佢睇返當時部電腦裝windows既CCTV畫面以證明電腦係成功開到機裝埋windows

事件大概係咁樣.今晚我司機會送返電腦俾樓主

有cctv就冇花生了

記得以後留證據啊 啦 我粒3900X 同埋張Display 就等緊下代升級 你識做啦

無人會理呢個回覆架喇

事主滿意都好，佢哋都會話事主傻仔，中伏

你依然俾人講成萬年黑店，做乜都無用

我會做我做到既野

做唔到我真係冇計

我CCTV係為左公司安全保安用途.其實冇乜諗過要用黎做呢d用途

佢肯等你處理就一蚊都唔駛蝕

自己拔彎針都算，仲要放返入去再整斷埋

唔係你有CCTV你真係收得皮

希望悠二呢年順順利利唔使自掏腰包

洗唔洗幫你整CCTV 加埋錄音

我都建議維修係俾返我同事處理

真係冇諗過cctv要用起呢D位

我都想

不過睇情況.幫到會幫既

遲d睇下先

而家暫時有了

做乜柒...你咁邊個幫到你整啊

都係 可能我自己柒啦 比錢買個教訓

戇鳩 咩售後唔售後

黑店法奧保你一世

呢個post真係好撚精彩

衰太有自信

黑過黑人

之後得閒就係出貨前拍返條正常開機片啦
比d盲反撚睇下都好

善堂法奧

樓主冇人性 俾刁民丁假希望

睇到笑 心急既話點解唔落腦場直接砌
同埋油耳係有特快一日出貨option
我個陣都急 急咪自己買料砌
我都乜都唔識自己上網學啦 有咁難咩

And拔劍呢樣野都講左好耐啦
唔上網睇曬資料再去搞怪邊個
樣樣都懶咁不如買notebook最好

再俾錢???

刁民丁又無得吠lu

True 宜家兩邊都好麻煩

有俾到呀
塊係壞左
聽油耳講返

佢地真係好慢 客服應機又係想應就應咁
問幾條問題就淨答易答個條
追問都未必應

結果連登硬件台變左悠二容服express

屌一屌會有全新
開善堂

可以理解
油耳請多兩個幫拖啦

我係咪都要開post屌兩屌等佢可以快d送返部機返黎
其實悠二生意都幾難做 成日比人屌黑店

咁你就唔好講解決方法係 斷電拎起粒CPU 再放番入去啦
直接同樓主講 乜都唔好搞俾你整 唔係仲好?
最起碼都提下水小心彎針 要預熱下部機啦

去腦場睇下就知
好多人俾人講兩下就會加到過曬budget食泥

大把行家係到搵食

然後就俾人屌黑店

你另外要俾多左幾錢
換左D咩

悠二下次加個服務係當場開機算啦....再唔係送貨之前拍左試機段俾片客先 未少好多麻煩囉

送貨係可以即場開機試
拍片呢d又係口同鼻拗 一陣又有人壞機出post
到悠二post試機片就會有人質疑佢拍完片換左人地d料/送貨個陣撞壞左之類 之後搞一大輪又屌人黑店

你睇呢個post 頭幾個comment已經有一個直接屌緊悠二係黑店

悠二係罪

如果拎返粒U 可以揾人專門修復針腳 香港未知有冇人

就你啦
商機無窮

高登熊貓電腦

amd咁伏？ 仲咁多人推

我部機用左2年無問題，幫屋企人買個部用左1年都無出過問題

本身有解決方法提供 如果唔放心 一定交比店舖處理 由店舖職員處理起碼放心 如何伏？

毅進:

佢仲未搞掂？😒😒😒

有時候轉下Ram model就會解決問題

又潛左

其實真係最好係法奧送貨即場試機
大家都冇問題先交收
咁就冇左依啲口同鼻拗既問問
佢收得依個價錢...顧客都期望係冇鑊氣
佢又賺得多...個客又用得開心

粒u唔要俾我丫嘛...焊番佢一陣搞掂

epc fb group 前日先有一單Kingston fury 3600 case (intel 平台）

on9？？...... 點解好似夾硬蚊出嚟。。。
個cpu 鎖都開 直接拔劍？.......

未斷都有得救

拔劍抵撚死 砌機貼都講到明點做

Ram一開始插13 slot?

依次支持法奧,手多搞灣針
咁都有得賠,驚以後唔再係連登長注

拍條片,加埋經手人
好似坐監影相咁

見到樓主咁好態度 件事就完

屌 呢個post 真係要警世 所有電子產品 未過保養期都唔好自己整

加一 完全無事3600 2070s

因為平

同價位效能打撚死intel

點解好似成日都見法奧出事，17年係T記砌咗部i7 7700 gtx1060，宜家仲係無病無痛

唔通冇事嗰啲都一人上黎開個post咩

未斷仲有得救

陰公，又加錢買粒u，成3000

廿四小時監視悠二

15年係T記買左部電腦而家仲開心使用中黎緊諗住upgrade諗緊去返T記定法奧好

7年
不過係上悠二個網睇list 再去中央田砌

我6月尾買, 自己慢慢裝
買個時X53 水冷冇貨
但之後有貨專人送到樓下 抵讚
換個陣好彩冇發生D咩意外

不過有個小問題, 我本來訂 AUSU TUF B550M, 等左幾日仲要追先同我講冇貨
本身舊電腦壞壞地, 所以加左30蚊加快
不過最尾唔洗我補錢換MSI 個塊, 咁算

所以我又唔覺得黑店, 只係個流程可以做好D

update 佢地係我post完呢段野之後無幾耐就打電話黎話連條ram都有問題
所以ram連埋塊板都一次過換埋比我 同埋今晚就會送返部機黎

機就到左 開到機
但係而家有另一個問題 原先有兩隻hdd都認到同用到
而家送返返黎bios sata連隻hdd都搵唔到 線check過應該無插錯
有無方法解決 定係我又比返部機佢搞算

油耳係咪咁撚垃圾阿
連續有問題

我都唔想再講有幾失望
原本重諗住讚佢睇到我post野之後咁快手幫我搞掂曬d野

唔係隔空wifi data味算好 你仲想點

我睇唔到，我唔知

丁哥有野做了

睇封裝咪知cp值點黎
Hkepc幾多廢中換哂水

咩水？more丁哥

睇個邊勁多類似3600 3700 3900 3950 呻上360水行4.2ghz都70度係咁吵熱 然後得巴尻版少數訓醒左既人開始屌上乜春水 是9但風冷行4.0試上4.2算為左熱量行返1代既4.0高牆神話真係好正

而且巴尻板都好興講7nm積熱 但3600 6核 3700 8核 3900 12 核但同樣風冷d15 360水冷落去都係差唔多溫度 你話d論壇有幾多sales洗板面呢

拿 我屌水冷渣 唔係屌amd 講清楚好d

其實電腦硬件 好多偽cp值
有時同樣晶片組貴少少 用料又靚d
細節又好d qc又好d
有d野唔係睇spec就睇到

10400 仲平過3600
又有內顯
係輸兩條ram姐
但問心用落差得幾多

Intel 真係穩定
Amd 寧舍多碎星野煩

今次連悠二都話amd係有鑊
咁多論壇好似得連登一面倒推晒amd

我都係用緊360aio壓3600 最後set 1.25v 4g算
p95 68度真係好L熱
on9 7nm積熱，熱到哭360都冇用，要cpu die直觸先有用

10400冇3200ram點夠打啊

p95先68度仲想點

咪話係輸兩條ram
但用落真係咁大分別咩

Zen2 cpu除xt系列冇列明最高温度 都係最高95度

而amd為增長CPU條命 正常65w tdp cpu 88w閘電 105w tdp 就144w閘電 （係預設值下）

P95好正常姐

1.25v 4g
我粒野太廢1.4v 都上唔到4.2g
amd 虛假宣傳

pbo 上到1.5v先到4.2g

7nm係呃9你。。。根本就封裝拼合問題黎
再講又畀人屌i粉啦
趁水冷仲值d錢就放啦

pbo同人手超 2個温度來

1.25v 4g啊in 360 aio

玩得chiplet design 就不會浪費cpu chip係無用位置

所以我自己超算

pbo offset -左0.1v都係好鬼熱3600炸

呢度得poweroff敢頂渣
你試下講intel良率 同tsmc比

又提個後知後覺兼搵食至上
我都係走先

呢個post嘅教訓係出事千祈唔好自己搞

簡單而外行都明既

一粒發熱體熱d
定2粒同時癡埋既熱d

真係潛呢個po了

你要undervol pbo limit

10400涼好多

我個x72都唔值錢啦

仲有一點 amd zen2係官方超完頻出廠既u來 將7nm duv拉盡 當然熱 買來只建議先undervol再用

熱到仆街
3300x個啲點算

其實今時今日 7nm都係同 14nm平手 都幾醜怪
我睇好12代 intel 全面反cup

12代打羸5nm

Zen2 果個7nm duv來 真正7nm+性能係Zen3度 用7nm euv 最近都有es sample

依度讚intel會俾人屌

11代都吹到ipc+15%
zen3 都話15%
未同而家一樣

2邊發布再評論

intel真係食電好多
亦都比較熱少少
但效能真係唔係話差好遠

11代吹到用10nm+

砌左部萬2蚊 用左一個月都無乜問題係風扇聲嘈左D

轉a12x25啦

應該都唔得啩我諗...12代就唔知

11代 14nm來

一早係Z490發布就講左

最近又話20%
全核4.3 BOOT 4.9

終於整返好 sata同埋led都插錯左

咁就要等下了
好似10nm+係 手提u

雖然最後無事
但係悠二今次打算食幾多條白汁腸以表示歉意

油耳唔反了

1 x Intel® Core™ i5-10600K
價錢：$2,099

1 x ASUS PRIME Z490M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,399

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,350

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$940

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,000

呢條list 大家點睇？

機箱唔識揀 其實 ram都可以唔洗光害

幫fd 問

打機?
幾多筆值?

1萬
執相 打機 但佢話display卡 第日有需要先再upgrade

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$1,290

2 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,680

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,992

要做野,就請上amd 3700x + 全ssd

入bios 將風扇轉速set 最慢試下，我買左2把cooler媽，800轉以上成部火車咁
拉到最慢700轉就冇聲

然後客服就會話無貨

出去正都 中田砌

見到你個username以為係我黎

全ssd係幾爽 但真係
8tb 都唔夠用
同埋雖然定期backup 但一死d相唔見都幾煩

我同佢都i粉
即管叫佢諗諗3700x
thanks

唔識整真係唔好咁手多

thank you so much 我都隔咗好耐先砌機，估唔到有得較風扇靜音

有時唔幫襯煙條唔係因為佢真係廢過amd，而係佢對消費者個態度令到人唔想益佢
人地amd唔換socket，B板唔鎖頻，甚至年年改製程，年年加核心，都係俾人睇到佢係有誠意
相反煙條就繼續用高高在上嘅姿態，繼續出鎖頻U鎖頻板，買K唔配Z又唔俾超，完全不思進取
跟住9代俾AMD擠咗粒i9出嚟，又要向下閹走i7個ht，變成史上第1粒冇ht嘅i7出嚟擺明係撚狗U刁民丁仲成日拎嚟打飛機話效能過剩
咁樣嘅公司，好難撐囉

千祈唔好自己搞

amd開機真係好撚慢呀

好多舊年先開始睇新聞嘅人會信熱狗

dllm,7,8代板魔改bios可上8,9u

講熱應該仲係amd熱d

amd做晒自檢先入bios的 所以慢正常

要快少少請更新1004 bios

不過如果插太多io 同64gb ram果D 一定慢D

唔好因為我話深潛就搵我做例架

前面我認同
但。。。。你又知我使用需求?你係我邊位親人定肚裡條蟲先拿，理性討論姐，我唔怪你，住渣。

首先我玩1080p 既坊間班垃圾巴哈狗話2k 同4k先兩者無分別，咁我選擇i ，係唔係要過問下咁多位a友既同意先得? 唔好嬲住

其次，我玩咁耐都係唔超兼得隻mhz食得69%使用率，咁我其他驚甚至咸野都用唔盡，我本人黎講又唔係做d cpu需求大既使用層面，事實真係效能嚴重過剩wo，拿，唔好嬲住，要斟酌最多都係我用1070ti而點解唔係用2080ti 姐

又，我個期選擇得9700k，9900k，2700x，2600，我唔係撐intel架，只不過我對上部野係e2220，網絡對比下10幾年前同2018既9代得出470幾%效能增益，難聽個句我執到部i53450都仲行得郁得，兩邊屎都唔要寧願洗500蚊買起部2手野佢可能我都夠用啦但so far聽到9代同i5 2600k一樣用錫，我唔想煩唔想趁有錢仲後悔多次，又唔通要我剛剛嬰兒學行咩都唔識咁製既走去掃amd 2000系既貨尾學搞bios 對qvl list 同debug? 拿，我仲未屌amd架唔好嬲嬲豬

最後個句啦，我無話你管我點用，之但係坊間吹到盡amd點點點intel點點點，拿，我最後決定正係9700k，無怨無悔，用完又唔似得其他新手咁周圍呻開唔到機刷壞bios粒u熱到仆街或者係咪時候又要換cpu，最重要係我都無迫人一定要選intel，咁樣你get到 amd粉點解係人地心目中硬係有少少衰過中國既糞青未 我呢段唯一屌amd就係「又要換cpu了」

真
自用得開心就得
識人砌完部9700k 玩唔到dst
好垃圾
日日畀我同fd 笑

Dst係咩

1080玩唔到咪上4k 囉

?
xbox驚都頂唔到咁癲

dont stave together

game 都開唔到
windows 重裝都唔work
迷之bug

網店都係垃圾

有機會試下睇下幫唔幫到你fd

我只能講
你自己夠用同粒cpu本身係咪撚狗係完全無衝突尤其是10代全線有ht，更加顯得97k柒

每一代必然會強過前一代 如果個個都係你咁樣計較...又點解唔計較 2700同3600既差距代代都會進步都有差距架啦,唔通核突到好似個D HKEPC人咁搵粒相差左3年既 I3 10100=I7 7700K比咩

都係個句啦 INTEL仆街係事實 AMD進步快都係好事
但我自己唔會想曬$做佢個拼裝U既付費測試員啦

BTW 3000係勁 真係勁 好很勁

唔係粒u本身廢呀
係煙條為咗製造產品差距，有史以嚟第一次閹走i7嘅ht，而下一代發覺唔對路，又全線開放ht嚟打amd，買咗97k啲人真係dum春
咁樣唔係撚狗係咩

窮人唔好砌機論
莫講97K 上到4299...99K 一手當年都炒到5000架...

又乘機罵人啦

當時揀97k就情有可原嘅...
但係我一見10代出就戥你地唔抵囉...

都係個句 愈新一代梗愈勁..
同埋點解你既講法就好似D A粉咁 代代都要追新 我知有錢人無地方洗錢或者人各有好
但講到好似班買左97K既人 10代又會好似AMD咁一定會想換落去先...........................

BTW 10代底板真係人性化左好多

追完post都唔明點解樓主部機會出事
悠二有cctv試左機開到window
樓主話拆cooler有個鎖鬆左
即係運貨途中搞到粒u鬆左開唔到機？
定係真係悠二咁講試完機後都有機會無啦啦爆個bug出黎

bios已經係最新

慢過我部老爺機

11代一出10代又CONDOM9代又撚狗
AMD個邊既4000暫時就講20%增加,出黎比個折 15%但又係拼裝U

點睇兩邊都屎架啦...12代INTEL理得佢係唔係新架構..行埋拼裝U世界就真係正式步入雙發熱體時代 再無I A之分唔洗吵鳥 兩邊都同樣係屎,真心好彩 砌左完美迴避BUGS既9代 但又唔訓氣 11代先係傳奇既最後一代

由始到終都係冇睇過cctv video

10代良心過9代好多喎...
講真我自己都對10600k好心動

又話人窮啦

要開機快就咪揀AMD
放咗去換intel啦

悠二話佢同樓主一齊睇過

source?

上面咪講左

無知一問
如果差不多級數
AMD慢過Intel 大約幾多？

本身想砌3900XT $4090
岩岩冇野做落腦場做個圈做下功課
屌你i9 10900K $4680
即刻又要再諗諗

hkepc 都係推 amd 多

結論：樓主唔好彩

其實點為之慢
我 3900x + c8h 唔係幾覺慢

xt不了

我舊嗰部i5 5th

原本都不了
但佢跌到$4090比3900x差300蚊咁又抵
點知殺出10900k $4680

其實宜加D 八核十核有冇ht 我都覺得唔係咁重要
打機有ht 就有D game fps 會低左有D 會高左
平時用就緊加冇分別

佢有比我睇既，就未比我都信佢有裝，但係黎到我就唔著機

至於粒cpu，我唔係好熟啦，佢地話咁樣斷法就應該唔會係運輸問題，運輸問題唔會搞到斷針

另外就有msi板同amd cpu佢地話個bug好常見，但係點解唔早啲同個客講呢

最後我升級左塊板去其他牌子，而家用緊。

拔劍

講咪無人買
商人角度緊係唔會講
邊間買都差唔多
AMD 不了,我都係用Intel 安全D

唔係你拔斷咩？

屌你盲閪都上高登

我部3600都只係10秒咋喎

陣間又比人屌清死貨
連登仔真係難服侍

條友盲反撚黎
追故模式就見到
唔知係咪行家想悠二死
或者比白汁悠二飛左

唔怪得佢而家又縮左入老母個閪入面

係咪升級咗giga??
陣間又話油耳giga打手
連登仔又出黎吠嫁喇
你係自願定被逼嫁
定係自己揀

msi會多問題得過gigabyte?

換左就算啦
樓主依家嗱嗱淋有得玩都算good ending嘛

所以amd開機真係好撚慢呀
入bios check好耐

開機setting唔同點比較

amd先自檢晒 先入bios

開機由黑畫面到bios logo 幾秒？

撚有咁多行家咩
悠二推親咩都中伏
cs又係廢 踢一踢先旭一旭
上面我睇唔到悠二個回覆你當我冇追post啦

我嗰部amd 2xsec

msi板是無辜的

而果個bug只有cpu出 但有關case 都係少數 msi 林董都有出文章提醒

想知係咪逼姐

有冇得disable先
有時候朝早要喺屋企拿拿林開電腦down document果幾十秒真係好耐

跟本就係政府派完1萬, 多單到OVERLOAD, keep唔到QC.

冇 amd限制左一定要自檢

咩底板

giga

善用SLEEP

長開真係唔得 燒咗間屋真係玩撚猿

windows 10 sleep 好多奇怪bug

master 14秒
我上3條m.2 4條ram

咁我唔知啦
不過我寧願轉ASUS

有樣嘢要熄 如果唔係會自動WAKE

我3 4年唔熄

電腦燒屋機會勁低, 出面office有邊個真係熄機.

根本成間公司都唔會熄機

it狗公司電腦除左windows crash跟本未熄過.

x570-e
2條m.2
2個hdd
2條ram
17秒

唔係既 我講哂我啲要求最後得張x570有現貨符合我既要求咪加錢upgrade 左

ASUS ROG X570-E?
咩CPU?
我都有D性趣買依隻

yup
用緊3600

塊板貴過粒u係咩心態

全速m.2

B450 + 3900x 一樣價錢都行到
係少左pcie姐

3500同X570-E

我之前係用b450-e
之後買多左條m.2,就轉埋塊板

我仲用緊360aio壓3600

係fb見到：
AORUS光學電競滑鼠系列
2000FUN、Faroll網店有售。
果然係技姦契仔

3600同X570-E
嚴重頭大身細

咁有冇50度

為左全速m.2
遲啲會上zen3

冇
1.25v 4Ghz p95 68度炸
垃圾amd

平時打機幾度?

50度以下

正啵

個aio用緊3把a12x25
好安靜

冇燈啵

要性能同靜好過

我關哂啲rgb
燈不了,對佢冇feel

但我買條ram都有燈
好on9明明唔開燈但買親啲野都有rgb

我都想用a12x25做360水冷後面隻風扇
水冷前面有兩隻20CM大風扇

等緊出黑色a12x25

有黑色?

q1

a12x25依家幾錢一隻?

$250到

咁貴

有無諗過買FOCUG G呢種舊式箱

用ippc 3000都幾好啊仲勁
1 x Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan
價錢：$230

1 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$245

總計: $475

訂緊o11 d了
我唔like 前面有dvd架
我對dvd冇需求
佢散熱係幾好

買3隻成750蚊

將個DVD架改裝做12/14CM進風口

我都係AMD

屎色信仰

TT牛都買

佢當呢度係佢個場嘛

Noctua 係有錢人玩意.

但有錢人唔係我

+1 冇問題

所以我收開$300

油耳giga打手係事實

giga + adata =

好然伏

boom

ADATA其實咩問題?

抽die
xmp唔到
開唔到機
16*2好易出事

係好快會有問題
定係一插落去已經有問題?

兩種都有

屌難怪我係買16X2兩set
上3600即刻死機

法奧三萬銀推薦機都係adata

Adata有盒最平, 水位多掛.

自己砌都有貪平用adata ram, so far adata 同kingston ram都有壞過, 不過adata壞多好多次, 不過life time保好好換.

法奧又無三叔賣，咁究竟買consair cruical g skill無咁易壞？

corsair RGB PRO = crucial > G skill

G.skill > crucial >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾海盜

corsair ram不了 用cjr/djr都唔係特別勁，但貴一貴
我買crucial唔好，美光自己出又包一定e die

真船ram係垃圾

碌FB 見到港行好似開始無GSKILL賣

嘩 你搞到咁 點證明係你定悠二整呀

講左咁耐仲有人Adata

撚唔化既就算啦
我自問歐洲人血統都唔敢試抽
出list比 fd 都清一色大牌子算 人地要試 夾住碌ak47迫人咩

RGB Pro呀
唔係其他個啲垃圾
Crucial岩岩出個隻都幾好...想買

未又係jcr/djr
點夠b/e die揪

B DIE?
唔好提...
我兩條2018買既8X2 1609 當年香港2300....
E+......32X2 都係1689$
同樣又係BDIE 但16X2 少400MHZ既 都係1303$

直接買g.skill 3600 c14未算
你舊未買e die ,850有3600 c16

2年前仲雞仔學行 算係咁啦

求教學，點解要係插2 4 唔插1 3

佢係叫你試下